想去暗瘡印搵邊個醫生好? 過來人請進

面上D暗瘡印(紅印) 都持續左有1年或以上既時間 過左咁耐都仲未去到
想問咁多位到底咩方法會係有效 網上又好多咩激光去印、果酸、美容院等等
眼花繚亂 我又冇咁多錢 所以想問咁多位邊種最好

同求

冇用 用過好多人推介既美白去印product 都係冇效

有冇用過玫瑰花油？

冇呀 想問係邊隻黎 我用過好多產品 隻隻都唔得 浪費左好多無謂錢 想真係搵隻有效既方法

push

拎d 錢去賭都好過睇佢

有見到 但排咁耐 都唔會試架喇 1年咁耐

推

Nuskin 有枝精華幾好，自用中

利申 係ig shop買

屌你老母 搵人答我

試緊果酸

覺得點

未呀 做左兩次未有好明顯效果

之前有冇試過其他咩方法冇效 可唔可以講埋

搵jacqueline

暫時只試過果酸 因為最平 同埋就算果酸都要等時間過 我覺得你可以試下果酸先

去印都得??? 我d印都係度有一段時間 同埋果酸要幾耐 幾錢?

屌

個人經驗：
我覺得用個隻N字頭果酸gel幾好
用完係紅紅地幾日 個幾日係幾醜樣
都醜樣到想去做facial去印
但之後敷下保濕產品都好得7788
勤敷下保濕mask
有時面唔夠水份先會咁
食野就食清淡少少
我好似近排病左 食野清返 皮膚都好返
加油